htc10買得過嗎？

而家26xx 上年旗艦，好似見到評價唔錯，但就倒水電，重度1用家1日2充頂唔頂到？

自己出街睇實機

我就接受唔到外形

有兩部係手
打機會熱
夏天會好撚熱
正常用無咩野 唔算熱
影相靚 但夜晚影反應會慢
但係
用26xx黎論 屌打HTC隻11
無論外型 鏡頭 電量
26xx性質比高到呢

電量ok? 見到d人話7.0 倒哂水

我一開始買sot 6hrs
用左幾日跌到4.5-5
升左7.0跌到4.5
Reset 完得4

用左年幾 最唔滿意就係電量
不過初初用個相機真係幾有驚喜 夜晚影相雖然慢不過真係好夠光 前後鏡都好光

細細部 手感唔錯呢!

11都係貴少少 29xx

11 下年可能又係2600～2800

slcd5 同slcd3有分別，顏色實淨好多

遲下仲有得up 埋 8.0
From Official

用左一年 未升7.0個電量係好D 但就算升左都唔算差
如果26xx就一定抵過u 11
起碼10有3.5mm
自拍鏡又有ois 又有金屬機身 (個人喜好)

加少少，買uu